# Avivi code examples: example 1 - Availability chart

Делался компонент для вывода разного рода событий из разных календарей, хайлоадов и ифоблоков c выводом в виде до обеда (8:00-12:00)/после обеда(13:00-18:00).